{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영빈호텔 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお客様はチェックイン時間が15:00以降に設定されており、チェックアウトは12:00以前です。 駐車は一部屋あたり一台のみ可能で、1泊あたりの駐車料金は10,000ウォンです。 大人1人追加する場合、1万ウォンの追加料金が発生し、親と一緒にいる児童は無料で宿泊できます。 しかし、同伴宿泊は不可であることに注意しなければなりません。 無料で利用できる付帯施設としてサウナがあり、1日に1回無料でご利用いただけます。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されており、すべての客室は禁煙です。 追加費用はすべて現地でお支払いいただく必要があり、入室利用に関する詳細な案内事項はご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は1泊あたり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大人1人追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "大人1人追加する場合、追加料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "親と一緒にいる児童は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "同伴宿泊は可能ですか？",
            "answer": "同伴宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用は無料ですか？",
            "answer": "サウナは無料で利用できます。1日に1回利用できます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "支払いは現地で行いますか？",
            "answer": "はい、追加費用はすべて現地でお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 258
    }
}